九龍城教會鐵閘倒塌 女教友遭壓傷頭

九龍城晚上發生閘門倒塌壓傷女途人的慘劇！晚上8時許，一扇重達過百磅、位於嘉林邊道一教會會堂的大門鐵閘突然鬆脫，壓中一名站在大門前的64歲姓吳女子，她血流披面，頭、面及眼部受傷，其69歲丈夫見狀報警求助，多名途人亦合力抬起鐵閘並將事主救出。救護員到場將她送往伊利沙伯醫院治理，現時情況嚴重，警員調查後將案件列作有人意外受傷，相信事件無可疑。至於涉事鐵閘雖佈滿血迹，但已立即被裝回，閘上亦貼上「請勿關閘」的告示。

據悉，女事主為該教會的教友，當時她返完教會，正站在大門前等候丈夫，其間一道約4米乘2.5米的鐵閘突然塌下，將她壓中。

唔通呢個係上帝嘅考驗？

【23:39】傷者送院搶救後情況嚴重

教友：耶穌我屌你老母

如果植物人係咪每年大月教友去報佳音?

神做乜又考驗佢？

上帝要召見佢

呢個係神既旨意黎

蒙主寵召

耶蘇要召見佢

神既考驗
不要問
只要信

呢d 都係神既安排